點睇香港係全東南亞無得出街食晚飯嘅城市

香港已經輸曬了

得我地同武肺病毒傾掂數

點睇你班支那澳門賤畜連forum都要抄香港？